娛樂產業發達既韓國,如今比肺炎搞到淪陷

娛樂產業發達既韓國,如今比肺炎搞到淪陷

點算?

跳舞救國

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動